% @Difficulté 2
% @Mathalea uuid=4771d&id=2N32-7&n=2&d=10&s=1&s2=NaN&alea=cIwE
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Racines carrées
% @Titre  Supprimer une racine carrée au dénominateur
Supprimer la racine carrée du dénominateur des fractions suivantes.
\begin{align*}
  A & =\frac{ 3 }{\sqrt{3}}
    &
  B & = \frac{ 8 }{\sqrt{11}}
\end{align*}